建議主動要求各國提升對港旅遊警示

原因唔洗多講啦，香港真係好唔安全了

源頭減客